⭐ New Features / 🛠️ Improvements / 🐞 Bug Fixes

[**<- v10**](Changelog-v10) | **v9** | [**v8 ->**](Changelog-v8)  
(**🔖 [31 Releases](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases?q=tag%3Av9)** )

## [Warning] 更新終了後の不具合情報
- [更新を終了したバージョンの不具合情報#v9](DeprecatedVersionBugs#v9) を参照

## v9.4.27 ([2021-01-05](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.27))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.27/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.27.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.27/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.27...support/v9#files_bucket)
- 🐞 同一レーン上に通常矢印とフリーズアローが短い間隔で存在するとき、通常矢印の判定が優先されてしまう事象を修正 ( PR [#929](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/929), [#930](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/930), [#932](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/932) ) <- :boom: **initial**

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.27)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.26...v9.4.27#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.27)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.27.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.27.tar.gz) )
/ 🎣 [**v18.9.2**](./Changelog-v18#v1892-2021-01-05), [**v18.9.1**](./Changelog-v18#v1891-2021-01-03)

## v9.4.26 ([2020-12-25](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.26))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.26/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.26.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.26/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.26...support/v9#files_bucket) 
- 🐞 カスタムjs, スキンjsを二重読込している問題を修正 ( PR [#917](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/917) ) <- :boom: [**v7.7.0**](Changelog-v7#v770-2019-08-25)
- 🐞 楽曲・画像読込チェックの待ち時間誤りを修正 ( PR [#915](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/915) ) <- :boom: [**v9.4.5**](Changelog-v9#v945-2019-11-11)

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.26)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.25...v9.4.26#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.26)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.26.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.26.tar.gz) )
/ 🎣 [**v18.7.0**](./Changelog-v18#v1870-2020-12-25)

## v9.4.25 ([2020-12-21](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.25))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.25/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.25.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.25/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.25...support/v9#files_bucket)
- 🐞 曲終了直後にリトライキーを押すとALL0のリザルトが表示される問題を修正 ( PR [#908](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/908) ) <- :boom: [**v0.67.x**](Changelog-v0#v067x-2018-11-17) 

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.25)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.24...v9.4.25#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.25)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.25.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.25.tar.gz) )
/ 🎣 [**v18.6.0**](./Changelog-v18#v1860-2020-12-21)

## v9.4.24 ([2020-11-02](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.24))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.24/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.24.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.24/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.24...support/v9#files_bucket)
- 🐞 速度データ(speed_change)が空の場合、データがあると判断されてしまいspeed_changeが優先されてしまう問題を修正 ( PR [#884](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/884) ) <- :boom: [**v8.0.0**](Changelog-v8#v800-2019-09-08) 

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.24)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.23...v9.4.24#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.24)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.24.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.24.tar.gz) )
/ 🎣 [**v18.1.0**](./Changelog-v18#v1810-2020-11-02)

## v9.4.23 ([2020-10-17](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.23))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.23/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.23.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.23/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.23...support/v9#files_bucket)
- 🛠️ ローカルで直接ファイルを開いた場合のみ、内蔵のsvgデータを使うよう変更

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.23)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.22...v9.4.23#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.23)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.23.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.23.tar.gz) )
/ 🎣 [**v12.3.0**](./Changelog-v12#v1230-2020-05-22)

## v9.4.22 ([2020-10-16](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.22))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.22/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.22.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.22/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.22...support/v9#files_bucket)
- 🐞 矢印塗りつぶし有、ステップゾーンをOFFにした場合に矢印塗りつぶし部分が残る問題を修正 ( PR [#866](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/866) ) <- :boom: [**v5.12.0**](Changelog-v5#v5120-2019-06-14)

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.22)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.21...v9.4.22#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.22)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.22.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.22.tar.gz) )
/ 🎣 [**v17.4.3**](./Changelog-v17#v1743-2020-10-12)

## v9.4.21 ([2020-10-09](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.21))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.21/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.21.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.21/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.21...support/v9#files_bucket)
- 🛠️ danoni_main.jsに対してstrictモードを解除
- 🐞 tuningのみ指定があった場合に制作者リンクが出ない問題を修正 ( PR [#850](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/850) ) <- :boom: [**v3.0.0**](Changelog-v3#v300-2019-02-25)

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.21)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.19...v9.4.21#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.21)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.21.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.21.tar.gz) )
/ 🎣 [**v17.4.0**](./Changelog-v17#v1740-2020-10-09)

## v9.4.19 ([2020-08-24](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.19))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.19/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.19.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.19/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.19...support/v9#files_bucket)
- 🐞 リトライ時に稀に早回しになる不具合を修正、キーリピートを無効化 ( PR [#810](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/810) ) <- :boom: [**v4.0.0**](Changelog-v4#v400-2019-04-25)
- 🐞 キー変換処理が抜けていた部分を修正 ( PR [#811](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/811) ) <- :boom: [**v11.2.0**](Changelog-v11#v1120-2020-01-04)

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.19)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.18...v9.4.19#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.19)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.19.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.19.tar.gz) )
/ 🎣 [**v16.2.1**](./Changelog-v16#v1621-2020-08-25)

## v9.4.18 ([2020-08-22](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.18))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.18/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.18.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.18/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.18...support/v9#files_bucket)
- 🛠️ Applicationキーがキーコンフィグ画面、メイン画面で反応しないよう変更 ( PR [#806](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/806) )

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.18)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.17...v9.4.18#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.18)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.18.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.18.tar.gz) )
/ 🎣 [**v16.1.0**](./Changelog-v16#v1610-2020-08-22)

## v9.4.17 ([2020-07-02](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.17))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.17/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.17.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.17/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.17...support/v9#files_bucket)
- 🛠️ バージョン比較用のリンクをSecurity Policyに変更 ( Issue [#759](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/759), PR [#760](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/760) )

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.17)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.16...v9.4.17#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.17)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.17.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.17.tar.gz) )
/ 🎣 [**v15.5.0**](./Changelog-v15#v1530-2020-07-02)

## v9.4.16 ([2020-06-27](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.16))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.16/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.16.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.16/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.16...support/v9#files_bucket)
- 🐞 カスタムゲージ使用時にクリア失敗時のリザルトモーションが使用できない問題を修正 ( Issue [#749](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/749), PR [#751](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/751) ) <- :boom: [**v9.4.0**](Changelog-v9#v940-2019-10-20)

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.16)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.15...v9.4.16#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.16)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.16.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.16.tar.gz) )
/ 🎣 [**v15.3.0**](./Changelog-v15#v1530-2020-06-27)

## v9.4.15 ([2020-06-21](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.15))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.15/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.15.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.15/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.15...support/v9#files_bucket)
- 🛠️ プレイ中に他のキーイベントが呼ばれないようにするよう変更 ( PR [#741](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/741) )
- 🐞 バージョンチェック用リンクにより画面エラーが表示される問題を修正 <- :boom: [**v9.4.12**](Changelog-v9#v9412-2020-05-13)
- 🐞 MacOS, iOS (Safari)で音楽データがテキストデータの場合にエラーが表示される問題を修正 <- :boom: [**v9.4.5**](Changelog-v9#v945-2019-11-11)

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.15)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.14...v9.4.15#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.15)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.15.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.15.tar.gz) )
/ 🎣 [**v15.2.2**](./Changelog-v15#v1522-2020-06-21)

## v9.4.14 ([2020-06-18](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.14))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.14/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.14.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.14/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.14...support/v9#files_bucket)
- 🐞 通常キーであらかじめデフォルトセットされているキーコンフィグパターンと異なるキーを割り当てた際、初回保存時のみそのキーがリセットされる問題を修正 ( PR [#738](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/738) ) <- :boom: [**v6.6.0**](Changelog-v6#v660-2019-07-08)

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.14)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.13...v9.4.14#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.14)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.14.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.14.tar.gz) )
/ 🎣 [**v15.2.1**](./Changelog-v15#v1522-2020-06-18)

## v9.4.13 ([2020-05-24](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.13))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.13/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.13.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.13/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.13...support/v9#files_bucket)
- 🐞 特殊キーの後に通常キーの譜面があると譜面選択できない問題を修正 ( PR [#729](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/729) ) <- :boom: [**v4.6.2**](Changelog-v4#v462-2019-05-04)

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.13)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.12...v9.4.13#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.13)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.13.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.13.tar.gz) )
/ 🎣 [**v15.1.2**](./Changelog-v15#v1512-2020-05-24)

## v9.4.12 ([2020-05-13](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.12))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.12/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.12.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.12/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.12...support/v9#files_bucket)
- 🛠️ バージョン比較用リンクを作成 ( PR [#711](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/711) )

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.12)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.11...v9.4.12#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.12)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.12.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.12.tar.gz) )
/ 🎣 [**v14.5.2**](./Changelog-v14#v1452-2020-05-13)

## v9.4.11 ([2020-05-04](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.11))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.11/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.11.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.11/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.11...support/v9#files_bucket)
- 🛠️ 警告メッセージを常に再作成し手前に来るよう変更 ( PR [#665](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/665) )
- 🛠️ 警告メッセージエリアの最大長を設定し、超過した場合はスクロールするよう変更 ( PR [#670](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/670) )
- 🐞 フリーズ始点判定有効時、シャキン以下の判定関数に差分フレーム数としてマイナス値が渡せていない問題を修正 ( PR [#684](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/684) ) <- :boom: [**v5.7.0**](Changelog-v5#v570-2019-06-01)

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.11)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.10...v9.4.11#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.11)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.11.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.11.tar.gz) )
/ 🎣 [**v14.3.4**](./Changelog-v14#v1434-2020-05-04)

## v9.4.10 ([2020-04-16](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.10))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.10/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.10.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.10/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.10...support/v9#files_bucket)
- 🛠️ 厳密等価演算子が使用されていない箇所を修正 ( PR [#654](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/654) )

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.10)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.9...v9.4.10#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.10)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.10.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.10.tar.gz) )
/ 🎣 [**v13.5.1**](./Changelog-v13#v1351-2020-04-16)

## v9.4.9 ([2020-04-11](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.9))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.9/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.9.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.9/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.9...support/v9#files_bucket)
- 🐞 設定画面（フェードイン表示）、キーコンフィグ画面（カラータイプ）のid重複を修正 ( PR [#642](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/642) ) <- :boom: [**v3.12.0**](Changelog-v3#v3120-2019-04-21), [**v0.76.x**](Changelog-v0#v076x-2018-11-24)

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.9)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.8...v9.4.9#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.9)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.9.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.9.tar.gz) )
/ 🎣 [**v13.2.1**](./Changelog-v13#v1321-2020-04-11)

## v9.4.8 ([2020-01-04](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.8))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.8/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.8.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.8/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.8...support/v9#files_bucket)
- 🐞 ロード画面でブロックすべきキーコントロールがブロックされない問題を修正 ( PR [#581](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/581) ) <- :boom: [**v8.0.4**](Changelog-v8#v804-2019-09-23)
- 🐞 譜面名未指定のときにリザルトコピー時のクレジットがundefinedになる問題を修正 ( PR [#583](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/583) ) <- :boom: [**v8.2.0**](Changelog-v8#v820-2019-09-24)
- 🐞 結果画面（曲名）のid重複を修正 ( PR [#567](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/567) ) <- :boom: [**v3.5.0**](Changelog-v3#v350-2019-03-23)

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.8)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.6...v9.4.8#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.8)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.8.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.8.tar.gz) )
/ 🎣 [**v11.2.0**](./Changelog-v11#v1120-2020-01-04)

## v9.4.6 ([2019-12-14](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.6))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.6/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.6.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.6/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.6...support/v9#files_bucket)
- 🛠️ Localhost時にフレーム数を表示するように変更 ( PR [#561](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/561) )
- 🛠️ ラベルのID重複を解消 ( PR [#545](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/545), [#546](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/546), [#562](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/562) )
- 🛠️ fileでも起動可能なようにcrossorigin属性の付加条件を変更 ( PR [#564](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/564) )

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.6)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.5...v9.4.6#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.6)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.6.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.6.tar.gz) )
/ 🎣 [**v11.0.0**](./Changelog-v11#v1100-2019-12-14)

## v9.4.5 ([2019-11-11](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.5))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.5/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.5.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.5/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.5...support/v9#files_bucket)
- 🐞 MacOS, iOS (Safari)においてWeb Audio APIが動作しない問題を修正 ( PR [#523](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/523), [#525](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/525), [#527](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/527) ) <- :boom: **initial**
- 🐞 MacOS, iOS (Safari)でAppearanceが動作しない問題を修正 ( PR [#523](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/523) ) <- :boom: **initial**

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.5)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.3...v9.4.5#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.5)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.5.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.5.tar.gz) )
/ 🎣 [**v10.1.1**](./Changelog-v10#v1011-2019-11-11)

----

## v9.4.3 ([2019-10-25](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.3))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.3/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.3.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.3/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.3...support/v9#files_bucket)
- 🛠️ 設定画面で表示されるゲージ詳細の表記を見直し ( PR [#508](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/508) )
- 🛠️ カスタムゲージ設定利用時で、デフォルト以外を選択したときに結果画面にその内容が反映されるように変更 ( PR [#508](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/508) )

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.3)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.2...v9.4.3#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.3)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.3.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.3.tar.gz) )<br>❤️ izkdic

## v9.4.2 ([2019-10-21](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.2))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.2/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.2.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.2/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.2...support/v9#files_bucket)
- 🐞 Ready?の遅延フレーム設定でAdjustmentが反映されていない問題を修正 ( PR [#504](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/504) ) <- :boom: [**v9.3.0**](Changelog-v9#v930-2019-10-20)
- 🐞 カスタムゲージ利用時、gaugeSuddenDeathが未定義の場合に設定が反映されない問題を修正 ( PR [#505](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/505) ) <- :boom: [**v9.4.0**](Changelog-v9#v940-2019-10-20)

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.2)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.1...v9.4.2#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.2)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.2.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.2.tar.gz) )<br>❤️ apoi

## v9.4.1 ([2019-10-21](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.1))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.1/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.1.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.1/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.1...support/v9#files_bucket)
- 🛠️ 設定画面で表示されるゲージ詳細のライフ初期値を整数で表示するよう変更 ( PR [#501](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/501) )
- 🐞 個別色変化時にフリーズアロー(AA)ヒット時の色が変わらない問題を修正 ( PR [#500](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/500) ) <- :boom: [**v9.2.0**](Changelog-v9#v920-2019-10-19)

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.1)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.0...v9.4.1#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.1)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.1.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.1.tar.gz) )

## v9.4.0 ([2019-10-20](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.4.0))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.4.0/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.4.0.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.4.0/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.4.0...support/v9#files_bucket)
- ⭐️ カスタムゲージ設定の実装 ( PR [#496](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/496) )
- 🛠️ ゲージ設定詳細のデザインを変更 ( PR [#496](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/496) )
- 🛠️ ライフ/ノルマ制の区分と回復・ダメージ量の固定/変動区分を分離 ( PR [#496](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/496) )

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.4.0)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.3.0...v9.4.0#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.4.0)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.0.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.4.0.tar.gz) )

## v9.3.0 ([2019-10-20](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.3.0))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.3.0/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.3.0.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.3.0/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.3.0...support/v9#files_bucket)
- ⭐️ キーコンフィグ画面からDisplay画面にも戻れるように対応 ( PR [#494](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/494) )
- ⭐️ Ready表示の遅延フレーム設定を追加 ( Issue [#491](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/491), PR [#495](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/495) )
- ⭐️ リバース用の歌詞表示（wordRev_data）を実装 ( PR [#497](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/497) )

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.3.0)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.2.0...v9.3.0#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.3.0)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.3.0.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.3.0.tar.gz) )<br>❤️ ショウタ

## v9.2.0 ([2019-10-19](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.2.0))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.2.0/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.2.0.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.2.0/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.2.0...support/v9#files_bucket)
- ⭐️ フリーズアローヒット部分の描画方法を変更し、Hidden適用時でもヒット部分がわかるように変更 ( PR [#492](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/492) )
- ⭐️ フリーズアローバーの透明度を常時75％に変更 ( PR [#492](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/492) )
- 🛠️ メイン画面のフレームカウント条件を見直し ( PR [#492](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/492) )
- 🛠️ 矢印描画で対応していたIE/Edge互換設定の撤去 ( PR [#492](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/492) )

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.2.0)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.1.0...v9.2.0#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.2.0)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.2.0.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.2.0.tar.gz) )

## v9.1.0 ([2019-10-15](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.1.0))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.1.0/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.1.0.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.1.0/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.1.0...support/v9#files_bucket)
- 🛠️ 2譜面目以降で矢印・背景・マスクモーションが未指定の場合、1譜面目のデータを読み込むように変更 ( PR [#487](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/487) )
- 🐞 背景・マスクモーションでオールクリアが使用できない問題を修正 ( PR [#488](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/488) ) <- :boom: [**v7.7.0**](Changelog-v7#v770-2019-08-25)

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.1.0)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.0.3...v9.1.0#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.1.0)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.1.0.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.1.0.tar.gz) )<br>❤️ goe (@goe0), ショウタ

## v9.0.3 ([2019-10-13](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.0.3))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.0.3/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.0.3.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.0.3/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.0.3...support/v9#files_bucket)
- 🐞 ダミーIDの譜面ヘッダー誤りを修正 ( PR [#483](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/483) ) <- :boom: [**v6.0.0**](Changelog-v6#v600-2019-06-22)
- 🐞 ダミー矢印/フリーズアロー用カスタム関数が定義できない問題を修正 ( PR [#485](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/485) ) <- :boom: [**v6.1.0**](Changelog-v6#v610-2019-06-22)

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.0.3)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.0.1...v9.0.3#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.0.3)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.0.3.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.0.3.tar.gz) )<br>❤️ MFV2 (@MFV2)

## v9.0.1 ([2019-10-12](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.0.1))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.0.1/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.0.1.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.0.1/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.0.1...support/v9#files_bucket)
- 🐞 低速時かつフリーズアロー開始判定時にPF判定が早まる問題を修正 ( PR [#481](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/481) ) <- :boom: [**v5.7.0**](Changelog-v5#v570-2019-06-01)

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.0.1)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.0.0...v9.0.1#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.0.1)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.0.1.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.0.1.tar.gz) )<br>❤️ eintritt. (decresc.)

## v9.0.0 ([2019-10-08](https://github.com/cwtickle/danoniplus/releases/tag/v9.0.0))
[![GitHub Releases (by Release)](https://img.shields.io/github/downloads/cwtickle/danoniplus/v9.0.0/total)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/v9.0.0.zip) [![GitHub commits since tagged version (branch)](https://img.shields.io/github/commits-since/cwtickle/danoniplus/v9.0.0/support/v9?style=social)](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v9.0.0...support/v9#files_bucket)
- ⭐️ Appearanceオプションの実装 ( Issue [#475](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/475), PR [#476](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/476) )
- ⭐️ Appearance有効/無効設定の追加 ( PR [#476](https://github.com/cwtickle/danoniplus/pull/476) )

> 📁 [**Tree**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/tree/v9.0.0)
/ ↕️ [**Diffs**](https://github.com/cwtickle/danoniplus/compare/v8.7.3...v9.0.0#files_bucket) / ▶️ [**Preview**](https://danonicw.skr.jp/?v=v9.0.0)
/ 📥 **Download** ( [zip](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.0.0.zip) / [tar.gz](https://github.com/cwtickle/danoniplus/archive/refs/tags/v9.0.0.tar.gz) )<br>❤️ natu, ★ぞろり★

[**<- v10**](Changelog-v10) | **v9** | [**v8 ->**](Changelog-v8)
